英国亿万富翁詹姆斯·梅隆(James Mellon)创办的香港上市公司丽晶太平洋(Regent Pacific)最近收购了Deep Longevity。梅隆投资了多家致力于逆转人类衰老的企业。 你的生理年龄是多少? 一款新的应用程序承诺揭示这一点，并帮助你延缓衰老的过程 
 现在人们都在勤奋地训练，调整自己的身体以适应这项运动的需要，或者将他们的生命和大量的资源奉献给成为最好的人。 这位科学家认为他已经找到了所有性能量的来源 
 格林纳斯在众筹的Patreon网站上为QAnon网站提供支持，每个月能赚3000多美元，他说这帮助支付了每月的运营成本。 2020年9月17日，花旗集团让QAnon网站的员工带薪休假 
 尽管如此，随着社区的动荡，抗议活动之后出现了一些积极的改革——尤其是“少数族裔企业加速器”(Minority Business Accelerator)，这是一个成立于2002年的特别小组，致力于建立可扩展的有色人种公司。 辛辛那提帮助少数族裔企业成功的秘诀|尼克·福里埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 Windows还提供多个桌面，所以你可以将不同的空间用于特定的应用程序或窗口。 用这些笔记本快捷键让在线课程更容易|Sandra Gutierrez G. | 2020年9月15日|大众科学 
 决定作为一个家庭来分担做饭的责任，奉献足够的时间来吃健康的食物。 见见这位为确保巴西人永远不会像美国人那么胖而奋斗的厨师|Brandon Presser | 2014年6月25日|DAILY BEAST 
 也许哈姆会把方舟上的一块木板献给他系着蝴蝶结的恩人。 比尔·奈和肯·汉姆的辩论是科学界的噩梦|迈克尔·舒尔森| 2014年2月5日 
 哈利:那你打算把你的余生奉献给黑人事业吗? 亚历克斯·哈利1965年《花花公子》采访牧师马丁·路德·金 
 在波士顿大学读书期间，他决定将自己的一生献给喜剧。 来看看马克·马龙:喜剧播客巨头在他的IFC新节目和更多|Jean Trinh | 2013年5月3日|DAILY BEAST 
 现在通讯员们厚颜无耻地请求总统允许“把它献给大人”。 一份种族主义报纸如何在1864年大选中击败林肯|哈罗德·霍尔泽| 2013年5月2日|每日野兽 
 他们是靠着圣灵成圣的，好将自己献给神，以后事奉他。 契约条例|约翰·坎宁安 
 一年后，他被西点军校开除，他决定毕生致力于写作。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 我想把它献给你，因为我相信你会在它里面找到你最亲密的思想和情感的回声。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 你觉得把整个版本都用来纪念他会显得矫揉造作吗? 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 他完成了宫殿的建造，但没有奉献，也完成了宫殿周围的廊子。 哥特人西奥多里克，托马斯·霍奇金